激緊急！！！！！一個文宣就可以贏到區選！！！！！

大家一定要學台灣嗰種瘋狂抹黑先有用！！！

所有連儂牆或者所有地區都要貼上：

例如：

支持李慧京=支持林x月娥連任

支持鄧膠錶=支持林x月娥連任

所有住喺自己嗰區既和理非請你印晒出嚟，周圍派！

各位，咁樣先最有，我好想見到呢啲大字報喺各區出現！

真係有用㗎，台灣都係咁樣做！！！！因為林鄭民望已經超級低！！好多人見到佢真係會信架！！！！

既然對方都係玩抹黑，點解我哋唔玩盡佢？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

又唔使講到抹黑嘅，我地係道出事實

快啲快啲印出黎，你當區係邊個，你就貼邊個上去！

白底黑字，最簡單！！！

我

求推
拉左二千幾個人，點解可以無反應？

咩抹黑? 講事實咋喎